屌你老母畫撚夠比卡超未呀

真係好撚煩，幾日成個ig既story都係比卡超
mute晒又變玩單機
橫掂都係圍爐咪自己係group到share咪算囉
就黎見到比卡超都想嘔

樓主冇人tag?

估撚到有人咁問
首先重點係有冇人tag咩？屌緊既係突然一大班人洗版好煩喎係咪有人tag就唔可以咁屌
同埋有人tag我，但自己本身又唔鍾意比卡超又唔想煩到人所以冇畫

皮你老味個臭卡丘